對抗武漢肺炎，美國醫療必需品究竟多不足？

3億片防護口罩與醫用口罩。這是美國急需的物資，用來保護醫護人員抵禦冠狀病毒的威脅。不過，該國的緊急儲備卻未達這些物資的15%。

美國衛生與公共服務部部長艾力克斯．艾薩（Alex Azar）於2月底在參議院證實，美國國家戰略儲備系統（Strategic National Stockpile）只存有3000萬片外科口罩與1200萬片防護口罩。這個消息令人驚訝，因為出於國家安全理由，該儲備系統的存貨狀況通常不會向外界公布⋯⋯⋯⋯

幫你推
連登仔繼續：美國任何衰野都睇唔到

支那近十年發生咩事

2008年果陣人工已經遠超東南亞，反而工廠越來越多？

產業鏈完整，cash gap 週期短

連登仔：大陸做咩都係錯，美國做咩都係岩

所以東部沿海地區咪產業升級緊，不過中西部仲大把 cheap labour